是咁的 係女朋友屋企發現咁既野 好不安

利申 女朋友係大陸女仔 我係撐港獨拎 兩個人拍拖起身都幾sweet 佢都好nice 唯一一個唔適合既地方係佢成日Hi我既政治觀點 之後我係佢屋企發現呢本野 我真係好不安

唔好咁快踢穿啦 屌

間諜

人手filter
Hi你老母

好啦 咁開估 等大家一齊回家睇下啲紅登仔幾咁投入祖國既懷抱

咁有啲濕濟喎
我留學嗰陣都識到啲紅色背景人(父母係官)，共青團人，佢哋好正常，open mind。
唱k，叫佢唱共青團啲歌超正